等而家呢班客走左先啦..或者改為每個星期六/星期一一劑

每個星期六/星期一

D 客都無咁慘, 大家都可以部署下,
要用人數堆夠佢, 唔駛夾硬阻..

話怕熱情民意會冷卻...怕都無辦法, 只能一人行多一步...